正常喇叭 > SOUND BAR ?

如果夠位, 係唔係正常喇叭 > SOUND BAR
假設1 : 2者都有BASE
假設2 : 相同價位

睇戲soundbar 好d

11.2.4喇叭>>>>>>>>soundbar

你聽歌定睇電視先

聽歌 睇戲 打機
3樣都會

富豪

有subwoofer 嘅sound bar啦

至少買咗唔會後悔

YAS-109 一定後悔

依條都無sub

呢條應該同上代一樣, 可以另外再加sub仔

有位就直上jbl bar 9.1 or三叔q90r

聽歌：2.0
睇戲：5.1 sound bar

聽歌1萬完以下soundbar是垃圾

有錢直上AMBEO好過

當年聽咗人講買yas108，我自己加sub
不過真係麻麻

耳聽為確呀清 音響等同風水學

用緊套2.1 聽歌睇戲都好滿意
q acoustics 3020i 加 yamaha r-n803 加 yamaha fsw150

soundbar得個響字，細單元細箱體問題令soundbar天生唔會好聲，最多係tune到"爆得"

砌普通7.1.4 甚至5.1.2 已經吊打soundbar，音質音場贏晒

但冇時間冇錢冇地方砌soundbar係方便啲

買咗。。但係覺得好普通。。客廳300尺為例我覺得睇戲煲劇一對Apple HomePod 音場廣闊紮實聽歌又好聲過佢。。。。
Apple HomePod 真係痴撚線嘅產品。。
完全係慈善價錢但係Apple自家Engineering質素
唯一只係衰在強制AirPlay連接，所以電視打機都係要買個speaker同埋soundbar , ( 最戇鳩係用返tvOS 配HomePod 打Apple arcade 係會靜音)
跟住就買咗AMBEO Soundbar

不過我感受唔到佢嘅環迴立體聲
正常tvOS 12 起已經support Dolby atmos ，可能係我問題

sound bar未玩過。

5.1求其3幾千睇戲都唔會好差啦，
聽歌會差啲。

用緊YAS 108

夠方便

JBL bar 9.1點睇

全部sound bar都係垃圾

有sub既係YAS-209

bose隻700 正過我套書架喇叭
可能我果套太垃圾